const questions = [
    {
      "Question": "Apa Itu QurbanPlus?",
      "Answer": "QurbanPlus hadir sejak tahun 1441 Hijriah sebagai upaya untuk memeriahkan dan berpartisipasi dalam mengagungkan syiar Islam pada bulan Dzulhijjah dan Hari Raya Idul Adha. Kami menyediakan kesempatan berharga bagi shahibul qurban untuk memaksimalkan pahala dan merasakan pengalaman berkesan dalam ibadah qurban."
    },
    {
      "Question": "Darimana hewan berasal?",
      "Answer": "Hewan qurban yang kami sediakan berasal dari berbagai lokasi seperti Wonogiri, Tasikmalaya, Kendal, Garut, dan beberapa titik di Pulau Jawa."
    },
    {
      "Question": "Apakah semua hewan sudah cukup umur (Kupak)?",
      "Answer": "Upaya terbesar kami adalah untuk menyediakan hewan qurban yang sesuai dengan syariat, termasuk yang sudah mencukupi umur (kupak), sehat, dan memenuhi kriteria lainnya."
    },
    {
      "Question": "Apakah hewan dapat dipilih di kandang atau lewat foto?",
      "Answer": "Hewan qurban hanya dapat dipilih oleh tim QurbanPlus sesuai dengan kategori hewan/bobot hidup yang telah dipesan. Tidak dapat dipilih di kandang atau dipilih lewat foto."
    },
    {
      "Question": "Apakah hewan dapat dikirim?",
      "Answer": "Hewan hidup dapat dikirimkan (pengiriman gratis) untuk setiap ekor domba dan sapi (kecuali domba betina)."
    },
    {
      "Question": "Kapan batas terakhir pemesanan?",
      "Answer": "Anda dapat melakukan pemesanan selama stok masih tersedia atau hingga 5 hari menjelang Hari Raya Idul Adha."
    },
    {
      "Question": "Bagaimana jika hewan mati atau sakit?",
      "Answer": "Jika hewan qurban mati atau sakit (sakit yang menggugurkan syarat sah hewan qurban), kami akan menggantinya dengan hewan yang sesuai kategori/bobot hidup pesanan shahibul qurban."
    },
    {
      "Question": "Jika memilih titip sembelih dan salurkan, kemana daging didistribusikan?",
      "Answer": "Daging qurban akan didistribusikan oleh Muhajir Project #Peduli di beberapa titik di Jabodetabek dan Pulau Jawa."
    },
    {
      "Question": "Apa yang didapat shahibul qurban jika memilih titip sembelih & salurkan?",
      "Answer": "Shahibul qurban akan mendapatkan dokumentasi saat penyembelihan dan dapat memilih untuk menerima dan merasakan daging hewan qurban yang dikirimkan ke alamat shahibul qurban selama masih berada di Jabodetabek."
    },
    {
      "Question": "Dimana lokasi penyembelihan jika shahibul qurban ingin belajar sembelih sendiri hewan qurbannya?",
      "Answer": "Lokasi penyembelihan hewan qurban terletak di Duren Sawit, Jakarta Timur."
    },
    {
      "Question": "Apakah ada biaya tambahan pemeliharaan hewan?",
      "Answer": "Harga yang tercantum sudah termasuk biaya pemeliharaan hewan."
    },
    {
      "Question": "Apa saja jenis sapi yang dijual oleh QurbanPlus?",
      "Answer": "Kami menyediakan Sapi Bali, Limosin, Simmental, Brahman, dan PO."
    },
    {
      "Question": "Apakah shahibul qurban dapat memilih jenis sapi yang diinginkan?",
      "Answer": "Tidak, kategori bobot hewan disesuaikan dengan jenis sapi yang tersedia."
    },
    {
      "Question": "Apakah shahibul qurban dapat memilih domba yang bertanduk?",
      "Answer": "Domba yang kami jual memiliki campuran yang memiliki tanduk dan yang tidak memiliki tanduk."
    },
    {
      "Question": "Bagaimana jika pemesan membeli 2 (dua) ekor atau lebih dan dikirim ke 1 (satu) alamat? Apakah tetap free delivery?",
      "Answer": "Ya, tetap free delivery!"
    },
    {
      "Question": "Kapan hewan dikirim ke alamat?",
      "Answer": "Hewan akan dikirimkan bertahap mulai dari H-3, H-2, dan jika memungkinkan, pada H-1."
    },
    {
      "Question": "Apakah bobot timbangan hewan dapat dipertanggung jawabkan?",
      "Answer": "Bobot hewan kami berdasarkan perkiraan dan kisaran berat."
    },
    {
      "Question": "Di mana lokasi penyembelihan jika shahibul qurban ingin belajar sembelih sendiri hewan qurbannya?",
      "Answer": "Lokasi penyembelihan hewan qurban terletak di Duren Sawit, Jakarta Timur."
    }
  ]
  

export default questions